你明知沒有權力，卻依然...

你明知沒有力量，卻依然去抗爭；比擁有力量的人，要厲害100倍！

1

2

3

-摘自東京萬復仇者

加油！

Push

加油加油